FIFA20 Ultimate Team 討厭區 (240) 切勿棄GAME

砌完隊波 諗住報名玩下個盃賽
但見到個賽制 好難打 都係算

有無巴打刷fdly？

又想假波送場俾seth?

個ser入都入唔到
叫人點唔棄

無錢又無肥，用埋剩番嘅10萬同2張紅卡做左第3pack

贏了

請大家切勿棄驚

細個無論個球場有無網，個地有幾凹凸，個波有幾甩皮，都係照樣一班人出黎踢波打波
為嘅係成班一齊玩

而家打fifa等promto屌who屌銅屌server ，都係靠係UT post同巴絲互相尻流吊命

正呀又連唔到EA

有無人玩過 winter ibra

想放 rg cr7 換佢玩下

唔棄, 不過會少玩休息返兩個星期, 等 icon swap 出就玩番

又要搞幾耐先入到呀屌你老母EA

球場一樣，香港都一樣，怎麼樣也不棄GAME

helloween果隻就得

game 又連唔到，得個web app連到有咩用

全意甲陣, 連唔到

巴神同 CR7 玩到悶, 想玩 ibra 再玩 ffs martinz

我中aarons ja

你有冇icon?

有 mid 迪比, 不過唔想用

鬼insigne 勁佢好x 多

應該都會玩 wr ibra, 就 end game, 一買一賣果少少 tax 由佢啦

會hea 玩
晚晚都會開機
打sb
用副隊打下dr
Diu fanny

Web app都入唔到？

限86 rating要買過隊波

我其實想要左閘，依家要拉膠打左閘，勉強入隊
Shadow都未夠錢買

波叔CDM 靠得住嗎? 想用

一街 89油 90古 89告

你451入game 買張icon包住佢已經得啦 800k真係唔值
利申 玩左400場winter ibra

用緊Prime，打cdm 要食shadow/anchor, 佢本身射傳數據好，box to box無問題，唔好攞黎扭。

有冇巴打會用prime迪比亞路
岩岩醒起自己有隻硬吹 balance得66會唔會出事

諗緊買隻moment打b2b，本身唔扭唔出sm

長用中
同屁嗰啲差唔多
唔俾人惦得
走位扭波同埋門都幾好J

巴打用黎打st定cam 諗緊用potm ben定用佢

有錢就買佢，性價比高，mid古要都5球

Icon swap用緊隻mid打CAM
射波俾波幾好

兩樣都試過
st會好啲
Cam佢後上嗰下唔太夠速度
應該好過Ben ya
我覺得佢用落有少少icon神力

有1m 有無咩好upgrade

全75壓星 86 rating

Profit day sell off
炒卡資訊

Welcome to join the TG group

非英超想連bday laca
1m內邊隻法國icon好用
makelele/desailly/petit?
定係用ss雷斯好

我揀馬基矮啲 靈活啲 位好 low work rate唔會走咗上嚟幫波

呢隻唔差喎
巴西唔計icon最好既右閘

Ss雷斯入場要打cb
blanc應該好過上面個3隻

blanc cb入場轉cdm?
點解91/89 blanc同價
應該邊隻好d

85 Blanc

79 def / 78 phy
rating咁低打cdm夠做？
利申：唔太識睇stat/模組分別

blanc靠腳長同身位勁
如果你想自動波就馬基利尼

好咁試下呢兩隻先
thanks

想問生日卡係咪out左pack?

跟你買左10隻egg

已完

放值20m ac, 意tg :

真心一問 打st 大家會揀Moment cruyff定prime ronaldo
2隻差幾遠？大哨好撞d？但睇番cruyff既strength 同aggression都高

依加邊到買coins平又安全

鍾意 屁馬type就cruyff
鍾意 牙朗type就真朗

要安全好難又會平wor

Dr遇到條友叫Ez game，輸緊3:0用no loss glitch，打dr都打到咁

想加強中場 有冇咩中價中場推介下謝謝 我入場會轉41212 左中場用尼維特 右中場尼迪迪 想換走尼迪迪 cam位迪布尼定尼維特打好啲

有冇教學？

想問下bb迪比定bb butra好啲？
定1m有咩icon前鋒/攻中好用？

你又知一定係no loss

呢輪似 server 問題多 d

呢排好多功課做
上少左嚟同玩少左 但一樣咁夜訓

玩到而家乜都想試下 新陣新人新指令
有冇巴打玩過4321陣
當年AC米蘭好燃勁喎
想知遊戲4321聖誕樹陣點樣玩先玩得出色？

上集好多人玩41212 今集好似冇咩見過

今集兩邊翼皇道

所以米蘭既 4321 / 4312 好難係今年打得好玩
兩個陣都要谷兩閘上黎，肯定比人兩翼爆到傻

FIFA個4321同米蘭嗰個唔同

唔洗嬲啦，都end game咁濟，輕鬆打下由鳩佢
Between, 早幾日奴多隻icon swap諗住收工，之前鳩打法甲跌到落D9，最後清埋德甲，用左隊咁既鳩隊

對左隊全隊82 UCL，輕鬆入兩粒跟手佢quit game，然後私下msg屌鳩我垃圾用埋D勁隊烚鳩佢，又屌我無技術㩒個掣就入到波(笑撚左我諗佢要打個飛機先入到波)
自問入波都都即skip無replay, 又無之前D 長開OBS，兩球都係佢標波比俾我猜過左，咁都比人屌
心諗有勁卡、有技術就唔洗打D9啦，睬佢都廢鳩事直接report

我而家就係玩緊4312
兩邊CM守邊都可以防到兩邊翼，不過最好玩手控守

識玩一定星期五report
等佢報左wl都無得打
咁多口丫拿

參考吓姐

當然AC米蘭勁好多喇

就算icon放曬當年球員都唔同喇

講緊個比賽限制下都可以砌到咁
我淨係個2隻神獸已經買唔到

你可以用你個名應佢

睇完今朝巴打講果個放狗戰術 專登拎左隻James出黎玩 又真係幾正

Rival都search唔到人 咩事

手動 CM 勉強可以頂到但始終有少少唔同
咁多年 fifa 都無得調整到中堅識係兩閘助攻時補位
我搞分波防中 drop between def. 分完波又唔識上番啲
搞到好多戰術都重演唔到

FIFA嗰個4321係433變種嚟 係窄啲
米蘭個陣係派路 加度素 西多 中場 卡卡半自遊人

數漏咗岩布

(狙擊mode)
我都想課返幾十m 砌黑人隊, 想叫走九兄介紹下
好掛住佢
佢會有好介紹俾你

老實講我以為wl個gp係垃圾
但打DR先感覺到EA係迫我棄驚

DR script得最勁

你試下EA 知你解淨一場obj

唔撚番你幾場都唔駛諗

wl其實相比起dr真係算係咁
叫做大家一齊中鉛

得一個防中踢唔到啦

戰術設定
我相信WE11都攞左一D專利，所以搞到Fifa有掣肘

最撚閪啱晒位 啲截波都可以腳困腳去番人地度

各位師兄 上定下比較好

後備全75rg
唔洗點大執
咁樣都可以86rating

唔係雷哥咩

CM 派 加 西

Cam 卡 雷

St 舒/恩/基

41212 ok 其實 點會踢唔到

一個偉拉絶對可勝任單防

rg花 rg屁 rg 包皮 bday基沙文
st lm cam rm
點擺好
定唔要基沙文換第二隻 用過迪馬唔太岩洗

要stayback就可以加手控

St Messi
Neymar Gri Mba

有隻98kdb都仲86到
Btw右閘可以諗下84awb都幾勁

我長用41212窄，WL穩14W...

鍾意前面三個玩彈彈波

係wor 唔記得有awb
不過都係砌下 應該唔會報

想打搵我囉 , 我都好忙
放工仲有野做

我玩4312都係
3個CM不停猜不停彈

泱巴可以試下
應該夠做

冇可能夠做啦 睇佢地班高手打仲爽

生日夏殺好唔好用？

雷哥唔係必然正選
crespo踢得一季 同埋嗰季雖然勁但輸畀利
kaka rui costa係會一齊出嘅 特別早少少
岩布後尾必然正選咁濟

06世界盃都係岩布 派路 加度素 踢正選

中間冇左掂45度角scoop turn

Rg花同if花
用落會唔會有大分別？

得兩個choice
美斯攻中 基沙文前鋒 另外兩隻兩翼
or
美斯攻中 尼馬前鋒 但廢咗基沙文

EA SERVER 喺邊個國家 疫情過後我一定會去嗰度旅行

未用過if 但96嗰張係明顯勁過94

我覺得屁前，然後包Gri花三個CAM仲好
不過都係睇你喜好
我反而會建議試下4222，Gri屁雙前

反而想知呢個po有冇巴打報

mid 馬隊定prime 白蘭斯好, 差距大唔大

屁馬 包皮打邊 唔廢
美斯 基士文 打邊 廢
同埋可以set 翼靠返中間同打多隻cam無咩分別

Full Chem In game 會轉成咁
得650K, 可以點 Upgrade?
呢排賺錢都快, 預800~900K都應該 OK
1M 就可能耐D....

你有冇報

個人覺得唔係最top果幾隻cb 真係無咩所謂
馬隊起碼要prime 以上先叫top

係 花同基沙文一定要中間先勁 今晚試試佢先

黎緊Icon任想換92馬甸尼
呢個陣入IF VVD 如何???

棄game 賣3m coins 1300

希望黎緊個星期上到e3

我張生日卡當然勁

唔肯定，應該都不了
你又唔報
有冇巴打有報到，代表個po出戰

我會揀blanc

Rg屁同bb cruyff個分別值唔值2m?

洛巴報啦 你做代表

搵第2隻換
兩個同場最勁

其他前場係咩 換到冇得換先會換屁

seth唔報咩

不過佢限rate其實幾啱我
你知我不嬲窮撚陣嚟，我仲可以用返我幾個愛將打
雖然結果都係俾人屠

做乜啲ucl卡又咁撚貴嘅

今晚有sbc?

我上futbin睇下又起碼二千幾一隻
都唔知咩事

解obj

黎緊無event 無promo

個market 應該一潭死水

Bd bale mid r9 james
如果換告就賣bale用翻sane

仲諗緊
代表UT po出戰咁大獲

生日過後再棄多一班人

你代表咪perfect幫個po贏個杯返嚟放落#1 post面

一路好走

都係照用vpn

比人大屠殺就有份
輸左比人踢出po

頭先都見到

撞到佢地可唔可以舉報佢地

點report
打電話比支那？

咁搞法對住啲支那人應該仲疾

想問下totyn neymar upgrade上mid cruyff值唔值？
用黎打cam

本身打開seasons 岩岩開左UT黎玩
點解D6都個個宇宙隊
打條撚

佢哋應該實名 cap佢圖

之後再篤灰

高at least 兩班

咁prime cruyff高mid cruyff幾多班？

佢balance得80係咪冇咩影響

答你唔到
Prime玩左一場就出壽包
即刻換左壽包
個場仲要輸波

冇影響 好撚勁

blanc mid 定 prime 好

咁勁一開就D6 我玩左成年都係D7 D8

隻game開咗咁耐
有打足嘅隊波一定唔差

我seasons 打開D1 champ
係UT對住堆宇宙隊守到和已經好開心

一星期100k走唔甩，即係最少3m到
Rg爆機隊都夠洗 公廁前線2m就夠

唔洗買prime，mid就得
再上就係moment

season d1 champ好易
fut啲人技術完全兩個level

哇屌， D1 champ, 唔怪得咁勁

得罪講句
Season d1隨時唔夠14-17win既人打

Thx 差唔多夠錢換

今年第一年玩UT, FIFA 13開始玩season 集集都玩442 燒味， 到今集無得玩好唔慣希望下集buff 番燒味

我14/15左右開始打season
上年第一年玩ut 一開始好似得17左右

Fut Birthday完會唔會出多個promo先出TOTS呢

Toty kante 定moment rij拍 toty kdb好？

Kdb

1.5m 可以點upgrade
有tick 硬吹

係咪重有個咩嘉年華？

Bernard依加仲夠唔夠力

唔差 不過都係super sub 太多硬吹我呢隊都係賣曬啲人夾硬砌出黎

Carniball要出應該三月頭出
因為森巴嘉年華

似係直接tots

我用壽福打邊好似仲勁過打正前咁

tots 係咪6月？ 上年係咪都係咁樣cut 兩個月promo , 咪好多人唔玩

4月尾就出
英冠係第一個聯賽好似係

好難講, 一陣 5 月開返曬意甲英超就未必出

原來你都係上年先開始玩
都咁勁

4月尾出正wo, 打完ut ff7 應該平番可以慢慢清game 等7月玩高達

pish

中間同邊都一樣咁撚勁

我16打season 上年第一年ut
完全唔同感覺 淨係講sm season好少人用sm

係咪冇人踢DR 喇
match 唔到人嘅

上年carniball唔係都後過fut birthday咩

有冇人用bday kai打邊

Kai打邊鈍

KAI仔其實打邊打中間都鈍啦

普通科姐btw我係咪未同你打過

打咗兩年 應該點都有撞過比你屠過掛

Sam gor 唔係到
係到你泱吻洛幾個

仲有兩三個隱世高手一年出一次post，post自己27w

我話我今晚開香檳慶祝呀.jpg

理論上無五格
或者自己醒水latency 4ms先打

今集當體驗下
隻閪驚你肯奴肯學好快上手

你太遲開始玩
11-1月先開始玩，應該仲跟到下出面玩家

4231防中位主守位用moment rij定moment makelele好 ？另一邊係搭鬼奴 見毛盟rij好似無trait 又mm 會唔會唔吸波架?利申垃圾手控能力麻麻

唔同type
馬基係kante矮仔嗰type

Rij黨

用過晒

如果垃圾手控馬基 應該幫到你

有冇啲大隻佬岩手控廢柴
利申：用緊rij

肥doi和你試
88 Flashback HULK

終於得閒整

唔知點解玩唔掂 RIJ

打dr用Fred 加高華 幾好玩

Baka?

無記錯你係k字頭呀麻 add左你

韋拉

老老豆豆
今次patch完gameplay好差
啲傳波怪到不行
玩完一場完全唔想再玩

原本用緊baka 其實手控幾好用 但要好集中先得 因為唔手控就真係唔會防守咁 但個模組真係好勁 毛盟rij係咪好似baka咁樣用架？

想問sub放低rating卡都壓到星？

3張sub
其他48
正常壓到86以下

又係你

大家4222 兩邊set free roam定stick to position?

我岩岩個WL 都係FRED 加KOVACIC
好有驚喜

真係勁怪

日頭好有心機砌陣諗買咩人
結果返到嚟玩咗一場之後 即刻熄咗機
已經分唔到係server定gameplay問題

具體啲？
玩落分別唔大

得閒打場

依家正常gameplay=平時中鉛

同fd隻揪 雙方傳波都係完全唔到位
90速嘅班員好似俾舊石綁住咗

有冇巴打friendly?

來

Bday card out pack左未？

out咗了

噢 咁唔好開個rare player pack住

個APP係咪入唔到？

想知FUT birthday sbc pack完左未

我入到
Last到16號1am

推

屌你最後一包Party bag中Nandez

冇愛就冇需要換

nandez 街坦 gueye 三大垃圾

我中哂德國左右閘

Makelele大隻過kante kovacic呢d 電腦ai勁過rg kante

Link唔到ser垃圾

用緊mid makelele打中堅 好好用

手足 搵咩同馬基尼尼掉位

91包轉bb告 算係upgrade?

玩唔掂隻壽福 覺得好鈍
轉打邊食咩Chem ?

同杜蛇打4222 雙前 用bb迪比定90兒子好？

我打3中堅
直接6chem用

已經無人玩？

用法國教練可以7chem

有呀 你想玩d咩

Sniper
不過都唔會玩靈活

佢好鈍? 佢算唔錯
186cm 但係92 Agility

轉game啦

無人傾波

有閪波咩

靜到咁 搵人引戰啦

已經食Sniper, 但用落係鈍,
例如拎完波唔似其他矮仔可以即刻出招
定只係我唔識用, 其他人點睇

D4都排唔到人 咁早訓哂？

呢樣你最拿手

久利生巴成個on9咁

唔同位喎

186高
比佢99agility都唔會有屁馬嗰種靈活

我今晚就撚尻你

黑警可摸耳叫藍絲台主出bale 食評

條友仔唔得閒啦

佢First touch係硬傷
控第一腳就要用sm修正

成年無食老麥 突然想食脆香雞翼

屌你老母

係, 就算First touch Fake shot都慢一拍

你阿媽個波罩你呀

CP雞翼

對勁後衛數值差少少已經吸星大法

家下9成隊都有勁後衛, 打前/CAM好易後衛拍甩, 已經試左好多次係咁
所以之後會試下打邊

有無frdly?

80萬有咩 CM正

Fuches

用咩連菜？

富捷斯 正喎

想問鬼阿路會唔會好易比人拍甩
定護到下波
黎緊想試吓放左隻otw ben換鬼阿路

隻fuchs啲數勁到

剔左個啲un吹

D stat勁到...

跟機

kdb無懸念

奴定做架 幾正喎
傳波極級 , 防守勁 , 勁大隻

我覺得好好扭 其他一般

97phy 78stamina

諗緊kdb定 seedorf

有無巴打friendly?

阿隻左閘仲勁啲

張卡明顯係轉黎打cb

da costa 英超版

今日晏晝先問ucl卡做乜又升
結果真係出sbc

打cb好撚fit喎

就黎全隊都係閘

同ss alaba換位

Jolibee la

食張shadow 速防體差不多全部99

Dj佬呢

原來淨係83+85
咁撚抵做

依張即刻升到接近30萬

抵過之前d EPL cb sbc

啱呀 上星期先中咗張毛文 party pack又出閘畀我 而家又出SBC

係唔知模組點 stat就好撚勁

試下唔好咁茅

打唔打下 未同你打過
茅爆你先

好眼瞓 可以打嘅 hea打下

我估 唔飲酒應該可以掛
成日無聊就開酒飲 醉醺醺咁打輸哂

唔飲E1了

fifa界張飛

有alaba
可full chem

是咪要砌

食guardian 打cb好似勁撚到癲

藍屍台豬就茅喇 黃絲台豬就有一個
尋日偷偷地打左13場dr解任 斷左幾場
基本上場場都有波入(d4)
打442 左st 右st係布達堅奴
都係左腳入多 射到砰砰聲
可能d人以為我會用右腳 我死都要就左腳反而fake到人
1.5m都算抵玩 好似我咁皇狗就快d狗衝啦

今日早左收工 11點就返到屋企
聽日如果再早啲就開台啦！

奧地利都幾齊腳

無我境界

砌左隊
451 fuchs alaba boateng ramos
咁就可以玩利雲

台主D4咁勁

可以開無雙

飲住打dr先正
同frd打又係，一路飲一路𨳒

後防一模一樣
Gk neuer fb

靈活度大概似邊個？

唔想abuse 5* skill
入隻bale , lewan 玩下
好無呢...

Lewan HL 對過
起到腳就有
Drag back 都快
應該好玩

John狗

Any fdly ?
有先開機

Dr個閪ser係咁窒
玩撚呀

add u now

屌你手痕玩draft
前場抽到毛文真朗油雞朗癲梗係想撚吓
難得搵到人對面即刻走場

買左BD夏神，幾好用，的走位同身位都唔差，同埋唔似4腳
不過用耐左就難講，今日為左夏神轉陣，打左4場DR，4埸都好順，所以我認同EA係會焗人轉陣轉人

係 佢似5星腳

諗緊隻fuchs點搞 用舒米高同隻右閘直接包住佢有冇得諗7chem

我擺返LB , 8CHEM算 佢勁難夾

搞乜9驚都入唔到

170k唔貴 咁既stat轉到做中堅 應該有番作為

佢同隻manolas打中堅其實都好唔錯 但link勁難搞
睇番保定
其實差唔遠

隻Fuchs直情打返閘都勁
呢d stat autoblock 一流

83 85 是鳩但塞兩隻肥料做左先算了

係 補少少錢做
但已經有隻sarr頂住個位諗諗點搞先

我個人感覺
hazard呢啲本身數值都咁勁嘅卡
boost兩點數值嘅話係會變咗有神力

Messi巴GG 好玩

鈍閘手控係難用好多
當然路數好係可以守到
但點都唔似靈活閘轉身快可以做多好多嘢 e.g. mendy

有mendy 做唔做fuchs 好

我冇用過普金版，但BD 用落唔頓同靈活，係似舊年既版本，價錢係值

同問

呢排先玩返 揸住隊普金留到D6都算係咁 想問吓首先要Up邊個位先 今個星期想打wl

抽左party bag未

換達史可以加3w

無full chem
唔係打cb
唔諗

打閘用返mendy

未抽 唔夠卡做 太貴了幾時完？

達史真係咁勁？我啲fd話龍門風水嘢 夠用就得

其他龍門就係
除咗達屎
一係用達屎，一係事但

我覺得birthday ddg都勁

Futmas

達屎冇開驚咁神 反而ddg buff左

FUT正式宣布封城
出左去入唔返

On9的 10幾粒鐘入唔到

手機APP
電腦APP
都入唔到
主機頭先入到打左4，5場

頭先入到打左好場online喎

頭先入到打左好幾場online喎

同大陸分Ser ??

屌你EA仲未玩夠咩

一定砌

冇哂人了

可以試下loop南美個6隻88，5-6萬一次，有pack回本

一完咗event，就即刻死ser

Fuchs有94phy但得78stamina

搞撚左成晚都未玩得 垃圾ea

入咗lasagna係咪可以收皮？

？

dr都入唔到 咩事

Bd meta卡又要跌過

唔撚係下話咁早知唔做partybag啦

咪又係
correra gatan

我3包中2隻bday卡咪又係冇隻過十萬

比佢撚足三次
已經唔想玩

Fuchs 好撚勁咁

但已經拉膠打緊後備

再砌就電欺都擺埋後備

隻da costa跑得咁慢
係咪要拎黎踢中堅架其實

10 chem vdk
定係7chem ramos 好

玩得返未

隻fuchs in game打cb同ss alaba換位得唔得？

新人，仲砌緊隊

EA話俾人ddos所以死ser

應該要補償啦

EA只會要玩家補償

以前自己炒server都無賠償，今次(聲稱)俾人攻擊更加唔會有

咁西應該攻擊多佢幾次

唔知會唔會又有人低價bid到好野

玩家正常登入=ddos

mid rijkaard mid blanc baby rio

3 選 2 點配

一定有blanc份
我就鐘意blanc+rio

用緊英超陣
左閘用緊future star Tierney
整唔整Fuchs好？

打得返了
整咗七個鐘

點睇tie仔都勁好多

如果換cb下輪大家會換moment puyol定maldini

換得到一定馬隊

Fuchs 唔夠氣, 下半場 100% 俾 kent 果類爆到飛起

其實睇stat好似唔勁過rio好多 而家又咁多新卡 愈黎愈唔想換馬隊

CB料啦呢隻

Fuchs 配 保定 CB 諗起都扯扯地

Puyol 少10點pace, 手控唔標波當之前scream pique咁用有冇得諗
Moment Icon 張卡幾吸引

Scream 費明奴好似更好

隻 pique 已經用唔到咁滯, 快馬多到

已經有拉膠 保定 咁我隻拉膠咪要打返閘

Composure 97, 可以算 baby rio upgrade

如果換左 prime pack, 唔換馬隊, 不如奴曬換 kaka 好過, puyol 得張相可以 j 下

10 chem 90 vdk
定係7chem 93 ramos 好

Ramos
砌咗梗係用

未砌呀
就係諗緊砌唔砌

我覺得隻ramos幾勁既
但夾到chem 保定仲勁

用緊鬼阿古， 賣左佢有1.7M 有無咩靈活型嘅 upgrade ?
有無人試過毛聞基斯普

生日褔 91兒子

今次guarantee bday player

Sbc 要87 rating都似

整左 試試先

挑戰第3張重複的BDAY PLAYER

未奴icon 諗緊奴唔奴

已經即刻將琴日買嘅lasagna, lemar同eggstein放咗，賺咗30k

張Fuchs同Da Costa stat 差唔多

個SBC係唔係要入GAME先SUBMIT到?
係網頁同APPS都SUBMIT唔到既

你地有冇咁多卡我已經俾佢清晒倉

4月仲pique

我2月頭用pique都俾呢到巴打笑

bd griez幾好

咁選擇咁多，pique真係用唔落手

有冇人會砌fucks?
諗緊用佢定Sandro

砌左 7chem中堅好撚勁
本身用緊sif varane
覺得upgarde左

唔好意思 冇奴過icon
想問下係咪得呢15張
仲有8張我係咪miss左

佢食Shadow打Cb定stayback左閘好
佢3個爆撚到99

今個season得12張，點解你會有15張

冇shadow食an 打cb都夠做 快加好硬 模組又大十萬到勁抵

數錯左 得12張

玩 1 1 仲 ok, 夠大份塞住中間

食Anc我怕浪費左個加Phy 因為本身爆晒
屌我以為佢係矮仔 點知6呎2
組左先就實無死 一定好撚勁

7 chem fuchs打cb好 定10 chem scream Otamendi 好

仲有12張等下個season

入一球開始lag 賤剷

shadow or guardian la

仲otamendi

有冇人介紹吓fuchs？
佢以前真係咁勁？唔識
見佢隻銀卡49pace

Sor推咗

李城拎英超既正選左閘
果年儲晒啲氣爭英超
佢 Morgan Huth Simpson
舒米高
好撚勁

李城拎冠軍嗰季好勁
遠射有一手

而家打起左Chilwell
佢同Morgan又老慢慢退落黎踢下杯仔做精神領袖

好似踢過史浩克04，印象中罰球幾勁

收到

傳中都唔錯 不嬲都唔快 勝在有身位 高空波唔差

手持bd laca同bd griezmann
Bd griezman 換moment bergkamp好唔好
打Cam

我都清曬倉，不過仲有的高rate活動卡留來刷icon任，可能會動用果的卡祭

Fuchs 幾勁不過一定要打中堅都係唔砌

想棄Tie ?

英超 拉膠 又係要換位

唔同type 阿迷咪換

Perlunfect

拉膠食catalyst 打閘先

今個season完左就下批12張
要奴好快奴

點會，依隻都唔係攞嚟踢閘啦
純粹想認識吓

玩就要買alaba 無咩選擇

我係對手嘅話見到你條後防已經覺得頭痛

有冇人打friendly?
D4/5升降機
14win

4231 入波助攻集中哂係st 書間隻cam到係正常？lam ram都冇咩表現機會

賣maxi換moment blanc 係咪大不智

如果玩依個陣想問啲位要點放好

我會4222
華dee +ozil st
lucas+kdb cam

好似仲有超遠手榴彈，下下都丟到入小禁區俾Morgan同Huth湧

用咩人頂壽司先

正常啦
入波數點都係集中喺中路

收到 應該得掛 一日奴一個任

有冇ching用過嗰隻ss Ricardo pereira 想知好唔好用

Maxi係好好用
用成160萬打邊
但我入波8成係中路

咁姐係會邊個頂上
再平啲打翼嘅，除咗包皮真係冇邊個勁

弱智

但係九成人都奴哂，DR個個都用正選陣，你都幾難搞...

8chem 保定
vs
7chem 拉膠
邊隻好

你個陣除左邊 隻rttf Dem 都無咩好up 了

唔啦
嗰啲留返做icon swap
遲下tots嗰期啲sbc先祭

保定

吹大左，佢由細到大pace都你多過80

想用番james
冇左佢有啲唔慣

一係換走dem 用番james
但Maxi要7chem
中堅換走拉膠 轉prime blanc

悶悶地 仲有冇人未刷friendly

拉膠 衰極都係同moment blanc 同grade
無咩分別

換走dem 用costa 7 chem 砌sandro la

我

Psn？

拉膠依家發覺用落好瘦

越用越廢

保定 仲keep到好勁

full chem Fuchs 應該都會 cls

用過佢打右閘 幾好用

利申我係用右閘版唔係SS

86?

yes

Stat幾靚都好 吹奏完一個月實會廢左 根本冇sbc係不能取代用到尾

86夠用

哩個真
最叻嘅futmas mendy luiz
失左蹤嘅有futmas ssk bcwa

bcwa仲用緊打cam，前個禮拜wl玩過幾場96 messi之後賣返走

當日吹到futmas mendy end game咁 依加都唔知有冇一半用緊

有愛又有少少肥整左
隻富治斯玩左幾場DR，比我想像中好用喎
我用黎打閘stay back夠打全場，不過打
加時下半場就應該會猝死
唔頓，咁既模組算快，好撚大件壓到入禁區，
而家個個都落左轉地波隻閘身位都重要
希望唔係得一兩星期貨仔

仲用緊Mendy反而SSK就收起左

仲用緊futmas ssk同moment bcwa

我都係ssk係近一個星期先比隻包膠約高取代左

仲用緊futmas mendy, Tie仔
Potm ben爺, Futmas ssk就收起左做後備

icon swap 1 辛隊就真係用到宜家

futmas Mendy
Tie
電欺

都有用緊

後防夠玩耐d

包膠勁過佢？奴完返黎仲未試, 費事晒shadow

辛隊

rio

雙防中vidal拍包膠
其實包膠同ssk比較惟一缺點就係要手動多少少
其餘都包膠好少少，但有一個最大分野令到
包膠完勝ssk就係佢d傳波，長傳好準仲要5腳唔使就，反守為攻有奇效ssk傳波就激死

真
鈍都算
但SSK D傳波真係廢到爆
硬係得佢永遠傳唔到你想傳的位
成日面對面交失
特別係落後時佢D傳波真係攻勢終結者

二隊後防係
Tie luiz sarr atal

夠好多人打17w

鈍我可以接受，其實好用既，
但大家隊波越黎越勁就會對球員需求多左
Ssk進攻時傳失都冇所謂，搵佢短傳算，
但好多時領先對家會壓逼，尤其是個陣好靚果d
圍住你攻既時候，ssk同包膠就會有好大分別，ssk最多解圍，包膠就可以傳到高波解圍變相轉守為攻，今個WL試過好幾球呢D波

我隻哥狗都仲係正選

拎咗藥膏但無俾佢試打WL
唔捨得擺張shadow落去試

我正選仲係Tie Luiz

李城拎英超前後個三年都勁 拎英超個年好穩定
遠射 傳球都好勁 身體質素又高

不過巴卡真係有d懶
同搶波唔夠清脆 依點我幾唔鍾意
唔似85 blanc 同施素高
掂到對面個人就爭贏波

Bcwa依然好勁

web apps , apps, ps4 死哂機嘅

ea真係廢撚到

又死

我自己set baka stay back vidal balance
我又唔覺得佢懶，不過佢的確閘係傳波路線好過埋身，緊係同blanc冇得比啦直頭兩個層次
不過baka免費黎講就算係咁 你唔追好多WIN既打WL好足夠

生日卡係咪已經out pack

巴卡 埋到身係好 只係要手控得好勁 先發揮到哂
另附 5*腳+傳波STAT靚 半個大師
玩SSK不如玩佢

傳波真係好撚靚比玩過佢建議你落場玩下L1+三角就知好J佢真係唔使用黎跑咁多，佢走到上去都冇撚用

*未玩過佢

玩到呢個時候, 都係拎住幾十萬, 慢慢玩下online draft 過下癮算, 贏到幾場又有包抽下。打UT都係無非想用下勁卡, 抽下鳩包

傳波唔洗就腳真心好爽
咬腰傳波 唔太譜都大大力同準
傳波方面就係無野好彈

Search唔到人玩draft
抽中moment 真朗都無用

正正常常

Sb 和緊ultimate 90min 我單刀橫傳dc

最近算多左, 不過冇咩可能一search 就有, 我就玩住電話, 慢慢search, 通常search 幾次都會有

琴日打dr唔小心猜猜下佢壓左入禁區，空晒起腳，龍都唔中，我自己都笑左出聲

亞洲無咩人玩draft

係咪死咗ser connect唔到

老老實實
Maxi係勁
但係邊都係拎黎尻爆
入波9成都中路
套左佢換其他位會唔會好啲？
利申：買完賣左買番 衣加諗緊賣唔賣

唔好賣
有佢條右路真係生猛得好緊要

係
但今晚應該有sbc抽

都係既
但感覺上百尻幾萬打邊好哂

其實想要兩隻包皮
除左 maxi之後已經搵唔到包皮咁好既翼
不過1.6m擺翼位又真係好似多左少少

我都想上maxi
Maxi真係有d貴。 160萬

Maxi 落一級就係rttf單比利 60幾萬
剩低個90萬可以up後衛位
我諗rttf 單比利會有maxi 6成掛

我都試過佢又識沖入禁區架喎
WL大半個空龍都唔入呀

一路我都主張谷中路 邊用平野 但用完maxi 都一試難忘 唔會換走

暫時未有替代品 不過唔玩五星技既就真係買番四星 平好多 夠用

有冇可能每個位都full chem到

超級球星交換3球員：
必定要是9人
有冇人知道係乜嘢意思

Icon swap
奴任奴返嚟

433(3)

原來都唔得 sor

即係點？？

有咩好推介 想要似包皮既
發現真係冇幾多勁

牙朗

去objective睇
你會睇到有咩任要做
有12個任係關於icon swap，姐係有12個token
你依個sbc要9個，姐係你做9個任就得

下 bb blanc 我覺得已經唔夠做 傳波佢都唔係好，撞又唔夠ssk 好撞，後上射波更加係冇力
而家寧願用返futmas ssk 出黎撞人

牙朗點會似包
基本上冇，獨特模組，冇替代品
Maxi都係，似包+屁合體

試下先唔該曬

終於打到 9 張 icon swap, 諗緊抽唔抽好
好怕抽垃圾

唔賭唔知時運高
ps 未賭贏過ea

V junior 算似 用過

牙朗同包用法差唔多，都係身位壓過，5星sm，最多差少少靈活

打UT唔係抽嘢不如唔好玩

佢打邊算有包皮8成

等陣抽中日本芬蘭丹麥尼日利亞

買左Alaba

今晚準備試8 chem Fuchs + 保定

yes 加埋卡面 性價比好過rg 包皮卡

同fd 兩個ac開過兩次
一次pires 一次deco

打邊用rg 包皮有bday 夏神幾成？

我見呢隻完全唔識射波咁
睇邊個玩都係射極唔入

打邊包會好的，bd夏冇咁輕身，打中間好的

finishing 係差少少 但打邊 相對平 有卡面 易link 都叫勉強夠用

Market panic and buy time ?
#FIFAFRY

FIFA 投資 tg.

想問SS Atal打4231其中一隻CDM勁d定LAM/RAM?

發覺用maxi出牛尾巴對面好似特別難防
同cruyff有得揮

唔覺, BD夏都好輕身, 夠快好扭, 打邊一流

有時快到ball roll 好似失晒控咁 好正

屌你 EA 恩沙基，好垃圾

又警世

買埋韋利返黎組成完美雙箭頭

佢真係似屁+包合體
好正

卡住個陣點樣睇自己fifa online status??

電話app

想問toty勁啲定tots

TOTY

睇下咩人
TOTS多咁多人，點都有啲會仲癲過TOTY
特別係閘位，最易有end game人崛起

邊個位？

搵唔到..

對過 maxi就算少用sm都好勁下 成隻cruyff咁

我暫時試緊84 if Maxi, 已經覺得好好用
想問球半果隻差幾遠

肯定好撚遠啦

用緊壽福, 唔想轉壽司住

我都係 但係撚唔掂隻福好頓

我都係, 入波少過mid 杜sir 好多
已經係壽福st mid 杜 cam
暫時忽發奇想放壽福打邊, 威脅先大返

唔用5*sm嘅試下拿卡囉
俾少半球野添

login到webapp就即係console冇上線

Oh diu原來係咁check的

Thx

我會用 但係習慣會喺禁區做sm揾位射波多
踢得比較細 所以可能習慣尼馬/ben爺 st多d

Sam gor 你用cruyff定neymar打cam? 2隻條氣都好似唔多夠，70-80分鐘你cam位會唔會換人？

TOTY KDB配
IF Kante
FB Vidal

主機壞咗點算....
依家二手價都成1300.....

PS5好似就出

有無巴打可以指點下點射十二碼已經好幾場因為個頭望嘅方向俾人捉到路輸

成12月先出

最後射同瞄方向唔同就得

Ben都冇5*sm

之前唔係話已經冇咗擰頭喇咩?

Fuchs 0 chem cb 3 場dr 超短評:
穩陣有餘
未現覇氣
Aggression 99係堅
可從後撞跌bd laca/lozano

開始㩒射波就唔會再擰

0chem咩玩法

我都嚇親

引傻閪comments

講笑

以為咁樣聽日就中靚紅卡咩

Cruyff st
Neymar cam
70min 屁換哥利斯馬

失敗了

啱啱submit 左 8 chem 食shadow

希望唔好太後悔

但開始禁射波再轉方向個圈變大然後就炒機

拉膠 保定 富仔 森保 文迪
完全唔識排 睇返拉膠應該勁過佢
但又想做 做完又唔知點入隊

郁定一下過就好
係咁郁就會炒

我次次射都會轉方向咁濟

5 def
Mendy 同Fuchs 都可以防中

Sb 射碼先頂癮
佢一定撲中

防中有普巴同簡迪了

之前3個party bag用晒肥料同埋冇咩錢
但又想賭運做埋第4次
感覺好撚爽
求屌醒

有冇抽到荷蘭人

四大sbc中堅
拉膠 保定 Fuchs 電欺

棄電欺 拉膠

抽啦，中好野

冇 不過多數抽垃圾 最好已經係mount 想比Ea撚

無記錯 你之前好似中壽包wo

應該成年玩fifa既運氣放晒落去 之後就冇抽中過靚卡

保定排第一

轉方向 射咩位都救到

Bcwa係輸在Finishing
其他真係一流

我覺得拉膠佔一席位喎

原來個個都係咁，仲以為自己黑仔

86 87 88 升左咁多

有冇保定說明書 好頓成日比矮仔撚 用佢係咪冇得標波

個龍好勁 成功率都唔知有無一半

賣咗隻rg vvd黎做futchs會唔會好不智
用佢黎打fb

Cb

壽包都5百萬
仲想中其他好嘢
都幾大諗頭

認同 暫時仲係no1

唔慢 厚身位 6尺4 未算鈍

佢腳長大力
可以標
可auto block

而家個squad 先5mil

B-day 拿卡食咩chem 好

我賣曬成個陣都換唔到一隻壽包
知足常樂啦巴打

最靈 但高度 boby type 爭緊d

打閘好似仲勁

鬼pk

玩左咁多年都冇做過150萬以上既野

冇中過

要學識知足
你已經好過全球8成人，中壽包仲想點

保定完全唔鈍喎
Vvd，pk嗰啲就鈍

如果保定都鈍 只適合玩 大簡 Sarr Kamara 呢type

我19開始玩但40萬以上一隻都冇中過 兩集加埋最貴係fs lodi

Sarr 手控一流又大隻

開game到宜家一路都係打co op

屎忽痕轉左tele boardcast 感覺都有鉛 但無co op 衰到 skill move 間中出唔到

同埋可能zoom 近左無co op 遠鏡溜冰咁嚴重

不過co op 整體守波 尻搓 放長波係有少少優勢

係錯覺定點 有無Camara 食評 ?

隻左腳好勁下wor

其實都係睇自己慣唔慣
唔慣嘅話迫自己用第2個camera仲衰
利申 default

即係有中過150萬嘅大嘢啦

拉膠真係未見過有人用嚟打閘
其實理論上都係會好勁

Sam gor= 最強default player

試過tele broadcast
但完全唔得，暈到癲
即刻轉返default

講緊fifa17定唔知18
課金抽中隻歐聯team of group stage 世三

你地有冇報水門雞飯杯

Default黨

我慣左睇遠

但唔慣鉛到skill move都間中無反應

Sam gor 你可以test 下 co op 給我一個食評嗎

撞過
撞死人 又快

打開pro club 用慣咗 coop

打下咁多放狗人 最啱拉膠一下隊爆佢

寫份report比我

唔知有冇人知 我扮緊邊個

co-op啲人太細粒我覺得好冇距離感

反而打CB可能真係會覺模組唔夠撞同截
stay back RB其實會好勁

佢唔夠橫
係靈活可以攝到人地個位
但撞就一般

HL delaney係stay back型定b2b型 有冇食評

死黑警

富仔 好好撞 左腳更加加分 用左兩場感覺唔錯

首先佢唔鈍 靈活度好保定少少 速度快保定少少

其他再試

拉膠我覺得係平民cb最勁 可以守到矮仔轉嚟轉去

Confirm Ramos 打閘好勁
唔怕被人爆
追得返
可bully d wing

我食engine
射波冇boost都射到啪啪聲

有冇巴打今晚做第4次勇士

利申：冇晒肥做

睇對比咩 有時預入既會射失
尤其是現家多左咁多選擇

天日拎硬吹廢紅做

猩猩巴你幾多chem 用， 放91 vvd 整好唔好

Cb?
拍咩人

依家d肥升到爆廠，今晚個sbc會唔會要500k

點解kante同kdb一個食shadow一個食hunter兩個加嘅速度唔同嘅

8 chem shadow

我自己唔啱用VVD 一路都反 除非toty 否則都唔會諗VVD 嫌佢鈍

Patch完SB個掛機glitch係咪用唔到？
（近中線fake shoot 3次）

CB 拍 保定 同你一樣

成副身家得返$1000
無晒肥料
好想做壽卡sbc

兩個加既數值唔係一樣

痴線 86升到30k

但食shadow加嘅都唔一樣
我ssk食shadow加14，kante食加15

唔打算再玩果d sbc 人做曬落去

做左3次生日包 中到隻ikone 我當自己贏左了

10 chem?

係

冇問題

Kdb食完hunter速度+10 +10
唔係應該 +15 +10咩

hunter 10 10

Shadow 先係 15 10

^_^

呢個小見
反而多見有reus個個

呢張btk當年好柒勁

HL Reus 已經panic sell緊

都就完驚比我中一次美斯

有冇巴打fdly

thanks 諗諗先，放VVD 可以up 倒其他位，但VVD我又唔係覺得好鈍

得1.3M 可以買咩
In game 用4231
有✅硬吹

引戰搏紅卡

91 son
右邊用james

只求出lenglet umtiti fati黎玩下

玩完俾份report我

新出隻富治斯好勁？ 咁多人講嘅

好似好勁，但唔知點夾chem玩純英超既話好似好貴咁

連得橙線值唔值得做

其實唔難開

想做 但係咪要放cb位

有冇friendly?

個個都話放CB 位

買隻ss alaba入場換位搞掂啦

普金邦老師4萬

黎緊outpack

富仔 confirm 勁到仆街

希望無人砌 唔想對

身形唔單薄咩

咁你仲講

我都做左3次生日包, 3隻都唔知乜Q黎

我吹奏個d 無人跟 放心

唔算薄 中上水平

但好很快下

WL既prize係幾時派？

之前未拎過

聽日16：00，其實#1有講，可以睇哂先

聽日4點

音樂比利出到5if 終於加到5點pace

出個moment阿朗素玩下就好

又可以抽美欺

唔係十點咩，仲未出嘅

ea又死撚咗啊？

Dllm cam Messi

最尾打埋上E，要中美欺喇

我覺得分分鐘要兩關

出左啦
上面都貼左堂

準備中紅花

我中馬仔/達屎都收貨

要求唔高，中紅馬仔就心滿意足

Yo 收到

跟

兩關未必嘅
87啦可能

要求唔高，中美欺就心滿意足

我跟，睇埋今晚Sbc 係咪真係BD

又美欺

屌你老母
想刷個Ican swap
落到d9仲係爆機隊 d人仲勁過d6
咩世界

賓迪基

嘻呀嘻呀嘻，簽到賓迪基

中到美斯派足30場wl

後悔做左fb Ognonna祭左佢做Fb Fuchs 係咪都值？

大多你30場，派足兩個禮拜

身型大勝 輸少少咁多靈活

7x rating 6x chem SB team, 諗住掛一場南美任，結果要認真打，電腦15射我8射，最後可以輸撚咗7-6，唉我都唔識講，人掛機我掛機，成場波未領先過想擺低個手掣都唔得，求求入我世界波

放工想返嚟輕鬆吓打鋪機都咁，仲學咩人打fifa，電腦都打唔贏，死撚咗佢算啦，大家話係咪

咩難度先
Ultimate輸好正常

咩難度

屌你出CAM咁買左SS版個D咪喊死

Icon swap 任, world class, 我呢啲戇鳩垃圾，有咩資格打ultimate

Ultimate 銅卡CB 禁區外都好易掛網 要你無cs...

ss版work rate好啲嘅
同埋ea撚玩家都好正常啦

0 coins+銅卡大法

搞到我好想做 但要棄拉膠或者拉膠打rb

7x rating 已經係半金半銀 都已經好勁
我通常搵5x rating全銅 最好係錯埋位既隊 例如ST放CB 用3角形可以入去睇佢咩隊

$0 點做到

中左隻egg唔知乜春

如果入到隊我會擺拉膠RB

Egg 好野黎
巴打執到

銅法大法呃人架

egg好用 岩岩打draft用過

張音樂比利食engine好似ok出到5if終於叫可食用

富仔打左閘掂唔掂

Feel到可能又係蜜月期

之前你都吹奏拉膠
但應該係ea暗中搞鬼
我都feel到隻拉膠廢左 冇一開波砌個陣咁好用

呢舖真係如果你唔死

有冇friendly玩

終於剪好了，大家得閒睇下啦

美斯巴準備聽日中美斯

上左咁多次e都中垃圾
比我中一次美斯啦

Ea求你阿 我真係好想中

諗下好啦 我點會求你阿 垃圾EA

屌你老母就有份阿 垃圾ea 垃圾驚

聽日比我中美斯就考慮下唔屌你

有無巴打有妙妙巴tg

咩類型 見佢h/h

拉膠砌完一出隔兩日出新patch 已經怪怪地 蜜月期最短既 強力CB

ss marcelo最佳位置係咩？
sm淨係識drag back同fake shoot，打開41212窄放佢係cm位好似麻麻

可能mid 馬隊都勁過佢

覺得佢薄左好多

86 upgrade
中左86 pereira
打左幾場d1 dr
有驚喜
87個隻應該仲勁
屌打Cancelo

德甲隊拍boateng邊隻好

akanji

我打CDM，防守OK，體力唔錯滿場走，用左250場大約入40球40助攻
但佢係假4星腳，隻右腳係完全唔掂

想問下我做完兩個目標有兩個pack,話我已領取獎勵，但我冇收到可以點

呢張係好撚勁 完全做到你想佢做嘅嘢 又靈活 畀波帶波又好 出腳準 企位靚 唔會派膠

聽日派彩買張87 打wl先

屌你老母，見得閒download左隻pes 玩下打左一場頂唔順，打撚到頭暈同頭痛既畫面，有冇巴打一樣打一場就頭痛？

我不嬲唔信什麼銅卡大法.
近排抽卡低潮, 昨天就試下啦,
Game Changer SBC 有 88 Godin.
Daily objectives (one rare player pack) 有MOTW 85 Pau Lopez.
我已經好滿足了, 決志入教.

冇咁誇
但係冇Fifa 咁順眼
要較啱對比度先好啲

點set銅卡大法

相反保定冇蜜月期依樣嘢
一直都咁勁

龍門黑卡唔可信 上集黑卡DDG廢過普金

佢def aware得73模組又好似唔太好
我中場另外兩隻係90 vidal 同moment rij, 兩隻守波都滿意係marcelo好似有啲比下去咁

龍門不嬲都rg version算

馬些路守波一定冇另外兩張咁勁
但攻就勁好多特別自己帶波上前

銅卡大法
set 1 個新陣,
放哂non rare銅卡入去, 加銅教練。
要放足哂D位，唔係EA唔信你。

抽卡前set呢個陣再之後開包，EA會見你咁折墮，
會比D好卡你揸手。當然要加番少少信念！

越來越似邪教

包住隻concept 想要嘅人

有 好光睇唔慣
而家pes fifa兩隻棄晒

仲差萬3分先換到fred，大家知唔知仲有冇任刷經驗

入邪教

銅卡大法就嚟要放po頭
頁頁都有人問

留玩盃

個個禮拜淨炒ucl都執到傻

無B DAY SBC

birthday sbc呢

一於信下你地

online連一格都慣左
家陣想做sbc都可以lag機斷線

死ser?

死了

個閪ser又做乜撚野呀

仆佢個街班Twitter trader
放完流料 一個笑哈哈emoji就當冇事

市場操控
放流料質低個價買入再高價放出

你tweet都得架 0成本

抽到美斯達仔就完美入隊

而家FBay又爆升返

個pack原來係twitch drop

d生日卡俾人食翻晒

綠美係咪跌

放下流料走貨屈

仲要超高價

又呃人入教

你。。。

你地有無睇呢個
痴線好鬼正

dr搵唔到人 我未夠分呀屌

Me too 勁耐先一場

DR DIV5 22400係咪捱唔到明天3點
刷左2粒幾鐘太攰唔想再刷
早知一開波17000拎2等獎好過
呢排成撚日去到咁高
其實D任應該都任晒啦

聽朝開d5刷分團

係FUT APPS 出現? 咁我都掛通宵先

我意志堅定，呃我唔到的

jasbbson傻鳩無撚神神shu鳩我仲要跳隻西舞
慢慢同你揼波鐘

呢條狗閪係咪巴打嚟
無事無幹都要跑半場再跳舞
打rivals啫

留完言先見到
條友真係狗閪嚟

一定唔得預24000

清唔用送個隻費特？

LACA 埋門好勁 其他就

抽撚左西班牙🇪🇸 欲哭冇淚

Hunter la

呢個名見過 西人黎

真係得個射波勁

但係要搵到個位射波係好難

加上依家d sbc後衛幾勁
又ramos 保定 sarr
好難搞下

我基沙文同Laca都撚唔掂
個價又跌左好多 點撚算

Laca打cam 一拎波就要彈出去 one two
慢慢就熟手

可能自己睇返自己打都覺得痴線

做作到仆街效果台 放大反應

平時自己一個係屋企嬲個陣都咁大反應

幾好睇

係幾好笑

我自己好少癲到咁

佢控制情緒幾好
入波可以叫到拆天
個人hyper 到

但咁高漲既情況下
失波無大大聲屌 唔亂發脾氣
屌一兩句就算 有時候仲識鼓勵自己有得追

睇得人幾舒服
咁當然 可能係佢無剪到佢屌到仆街d片出黎

另類既fifa 片話唔定勁過達哥

sell coins 900 2m thanks

正評此comment 可中美斯

肥料終於跌返啲
希望完咗mid icon pack再跌啲
咁就可以做隻Fuchs

負左

真心唔想中 得4 star combo

如果真心唔想要通常會中

由做咩交唔到

肥doi和你試
89 Flaskback CHRISTIAN FUCHS

今晚6點開台抽reward
7點打HKBU FIFA20 Online Tournament

有1.8M
前場RG 尼包美
定
IF 福, 7CHEM JAMES, 壽司好?

岩岩中左non trade rg neymar
但cam用緊bd hazard
係咪抽返舊錢出黎用neymar好d

壽司 係甜品黎

睇下有咩仲想upgrade

壽司真係勁到咁誇張?
我見個價仲升緊

係勁。但我會揀上面
由其依家有d overprice了

打邊黎講top3啦，基本前面4個位都打到

好撚勁 唔洗熟5星Skills都已經好屈
比張Deadeye就搞掂
大貪啲希望佢上到1.8m

上面4隻5*skill 有少少abuse左running scoopturn了

趁依家平
7chem Fuchs 取代 7 chem 拉膠？

諗諗下玩左RG 屁包美先
開GAME 咁耐都未用過公廁隊

有untrade用untrade 其實定位好既呢兩隻都可以共存

打CB

壽司果種勁直頭係唔用過唔知佢咁勁
利申我一出個日入左1.1
仲要無諗過佢個價係inpack成個星期無跌過 都痴撚線

勁到仆街 唔洗諗

驚又拉膠事件
第二日patch nerf

唔用bd hazard就會91kante換toty

模組好過拉膠 呢個係重點

你都道出左拉膠身型既問題

富仔 係要係我用過最快既CB

速 模組 比較難nerf

TOTY KANTE同其他版本係兩個世界
RG 尼馬 同 BD HAZARD同一世界
GOGOGO

岩岩睇完 肥doi條片
話模組勁過toty vvd

我都打過
打下dr都要咁西

成日唔清楚ball roll個時機 ，交波之前用ball roll會傳得準d?

有時攻到禁區頂想ball roll+r2推前已經俾人地隻中堅搶走個波

吹太大啦
187 vs 193
我玩落唔覺有好大

係大大份就得

Vvd唔到藍卡都唔會夠勁
如果鐘意標波既人一定唔會玩Vvd 就算Futbirth啲轉身都好慢

想知Fuchs用落啲轉身點

我唔諗多 同保定比就算 無九成都十成

如果CB 位 一定最少值500k

英超比下隻 奧拜拿

放心 最高速高大CB 後追無問題

咁我都要執過其他位
連唔到neymar

咁撚勁等派彩砌左佢先
砌完先諗點入隊算
你話張卡如果cb會值500k係咪真

英超 Toty VVD 後到佢
再睇埋sbc 奧邦拿個價

我有個fd都報咗
原來doi爺係bu

講起CB , 文路拉斯都應該勁
只係難夾CHEM

奧邦拿用落都好勁 我覺得仲勁過fb雷斯
其實如果夾到Chem 美職隻opara先係王道 勁撚到On9
150k超級end game cb

短傳得71
5星腳都無用
但要夾Chem得toty de ligt

講起快速cb fs杜莫利個人覺得好撚勁 撞得又快到仆街

佢最差係視野低 傳波弱
唔知EA點解咁SET
真人得一隻眼? 定勁深近視

bu比賽有無link睇？

又好幾日無開機
手痕 有無人打下frdly

打咗兩個幾鐘dr都無贏過，仲要全部閪人

Tomori 用落好怪

個aglity Dri stat 搞到成日失控飄移咁

差三千分想打埋佢都撚狗我
依家仲差成二千

Fifa遇著一個唔閪你都叫還神
呢非好多興replay睇完慶祝先L1R1
扮到唔係西

DR咁早搵到人咩

Dr div5有冇巴打報下而家幾多分

對過一次，下下都撞到我前場d人訓低，又唔吹foul個下好野 我用拉膠還擊撞番佢d人就吹我懷疑拉膠變左原罪

朝早8點都搵到人
應該有d人會返工前打一打

Opera*

遇到呢d我照樣衝9佢鏡

不過今年DR真係少咗好多人打
上年打搵人好似WL咁易
今年平均一場都要搵起碼5分鐘

8 chem fuchs頂雷斯/10chem頂泰仔好啲

唔即刻l1 r1就叫西人？

中花就QS

利申: 鍠加C7 fans

巴打係咪高div

in 富黨 we trust

上年合拼dr先易搵啲
今年班鬼佬應該少咗人棄 所以冇合拼到

你地點連
尋日5CHEM打左幾鋪 真係好硬淨

左至右

富仔 Alaba 保定 是但

Mbabu/ swap j辛

上年高div都好易搵

邊樣好啲，另外個中堅係desailly

富CB 棄電欺

最好link 埋拉膠 RB

上面用皇馬人link

8 chem都好用過雷斯咁勁？

without doubt

200% sure

仆街 你10chem食評

我7chem

樓上kdb
拉膠入雪櫃

拉膠好撚廢 10chem都成日失位同派膠
用J辛勁好多

我仲諗住隻拉膠用到end game

電欺我覺得仲係好屈
勁過電欺咁癲

唔會掛
我覺得拉膠好勁喎

每一隻Sbc人仔都會有佢既到期日
拉膠真係越用越唔掂

我都覺得勁 但又好似真係間唔時派膠
保定明顯勁d

電欺都唔差 你當佢A- grade

富仔就A+

保定 S
富仔 A+
拉膠 唔識講
電欺 A-

老實講句 保定都會派
撞甩波比返人 拍幾下都拍唔甩
人地係佢面前都唔出腳
其實隻隻都會耍廢 拉膠都會 BLANC都會 RIO都會
只係大家都唔同類 適合唔同手感/防守方法既玩家

我琴日隻保定先派膠黎 冇人搶都可以將傳中 頂返入自己龍

保定係ss+
穩陣都唔知講咩好
勁過blanc

齋睇慶祝又唔係做咩閪慶祝我覺得可以接受

應該話佢同blanc一剛一柔
Perfect match

我仲以為可以偷時間飲啖水Tim

有得咁計 咁moment 真朗都可以單刀唔入

我自己會直接L1R1
但內心其實好想睇晒成套慶祝動作

成日俾人哋隻牙朗入完波對家都鍾意睇埋個慶祝

一入完波就要即刻飛replay
咩都唔做得 水唔飲得 尿唔柯得
唔係就係西人
惡撚到

依加先25LV

俾30秒大家回下氣都好，不過大氣候係要半秒飛晒所有野都冇辦法...時間就係金錢

慢少少小心比人cap圖聲討

吹奏到咁，搞到我好想換隻desailly做blanc，再整隻保定

係，由其有特別慶祝動作果d球員，打sb用拉膠入波我一定衝鏡打online我都係L1+R1即飛（除左支那狗同閪人），不過其實對手唔係full replay唔係閪慶祝我覺得冇乜野

用美斯一hatrick就不自覺咁衝鏡睇佢數手指

保定夾到chem係必整

迪西唔得啦

Rio /Blanc / 馬隊

頂多moment 大簡

閪人多數係指挑釁對方嗰啲
跳閪舞 shu人 衝鏡

成日都撞到跳閪舞

保定+da costa

我都會飲啖水
我覺得唔衝鏡 唔shu人
其實冇咩野

其實打個半場都係6分鐘啫
做乜個個6分鐘內都要飲咁多水

唔係衝鏡 唔係跳閪舞 唔係full replay
正常睇慶祝有咩問題
點解依家風氣係亂9屌人閪
貼邊跑又閪 正常慶祝又閪
遲啲會唔會贏波都係閪

入波梗係飲啖野慶祝啦

頭先對面都俾我睇左次 睇住d icon player 跳好有喜感

但佢跳完 又即刻skip replay

唔係飲水 抖啖氣 伸個腰都得掛

咁樣我都會由佢
其實好簡單 入完波 當有10秒比佢慶祝
你想睇入波又得 跳舞又得 各半又得
但做曬/衝鏡 就too much

我覺得4個mou低影相果個最西

我覺得扮雞舞閪啲
其他都話覺得跳得好睇
唔明咩心態先會扮雞

RIO + 富仔

agger

我俾人撚都鍾意用呢個對付佢

靠base stat 模組夠做

只能夠話無一出咁穩陣
點都唔可以叫做廢

Blanc唔洗吹奏架喎
不嬲都係全驚數一數二中堅

之前冇做Neuer, 用ter stegen 8chem夠唔夠做?
Lb Fuchs CB SS Alaba+Boateng

Or IF neuer

其他version 舉手唔買得咩 如果想full chem

姑寒 覺得好唔抵FB先100k, IF一個double仲要廢啲

唔會太大分別 龍用唔到達史 都係夾 chem 既分別

7chem tie仔連10chem fuchs 定係 10chem tie仔連7chem fuchs好

Fuchs Cb就 10 chem tie

富都係shadow 7-10 chem 分別唔算大

之前有人講過中1001會唔知咩
有無人記得

用緊扮老人家彎腰行
試過唔記得skip
人地即刻走場以為我寸佢

咩psn想避

叫埋另外3/4條友過黎一齊係cam前跳舞個個先閪

Pish